港女唔好再以為自己在愛情中唔洗付出

如題
真係咪以為要人係你身邊出錢係正常 應該
為你做任何事係理所當然既觀念

為你出錢 出力係因為真心愛你
你拎住人地對你既愛黎當作藉口 咩都唔做 咩都要
唔出錢就話唔愛你
唔做少少野就黑哂面 唔講以為去左非洲住

你付出過咩？
收收埋埋咁多野 咁多兵唔比人知
一句私人黎
搵到第二件水魚就走？
你講哂 玩撚哂啦

好好珍惜真心愛你 為你付出既人啦

事實就係唔駛付出都大把人爭住埋單

搞到自己似隻臭雞咁 又唔認

唔知樓主放低咗隻雞未
不過係慘啲嘅
陰公 連隻雞都留唔住

亦都唔好以為你付出得多人地就珍惜
一樣當你傻當你草

樓主出嚟回應吓